畢業買咩花好

Friend大學畢業想買紮花比佢慶祝
係咪有d花有寓意

菊花

代表咩

百合

太陽花

滿天星

去邊度買好？係咪求其一間花鋪就ok

劍蘭

煙花

性暗示黎

西籣花

樓花